Soit $EFC$ un triangle tel que $EF=6$~cm; $EC=4$~cm;
$FC=8$~cm. Dans le triangle $EFC$, la hauteur issue de $E$ coupe la
droite $(FC)$ en $E'$ et la hauteur issue de $F$ coupe la droite
$(EC)$ en $F'$.
\begin{myenumerate}
\item Quel est le centre du cercle circonscrit au triangle $EE'F$ ?
Quel est le rayon de ce cercle ?
\item Quel est le centre du cercle circonscrit au triangle $FF'E$ ?
Quel est le rayon de ce cercle ?
\item Explique alors pourquoi les points $E$, $F$, $E'$, $F'$ sont sur
un même cercle.
\end{myenumerate}